大陸公安係Tik Tok upload折磨Muslim片

好似冇咩人講
明顯係宗教迫害 重要咁仆街拍片挑釁

要retweet到俾 activists 見到呀！

你睇埋啲cm先
好似話中間條友唔係真係受害者
只係扮

推

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

扮都有問題啦大佬

Push

On撚9，著住制服比你咁玩架？理撚得你扮唔扮

扮又點？
點解會有張老虎櫈先？

多謝你提醒我 但係同時好似有d cm咁講
大陸講過係演員跟本唔可信 佢地雖然未confirm到佢身分
但係用咁輕佻同唔專業嘅態度 已經好有問題

我知有問題
但樓主淨係cap個tweet又冇補充
我驚大家炒車

我明 條片入邊啲大陸狗好撚on9 睇到火滾
我只係見你好似冇留意到其他cm驚你炒車先多口講句

水炮車射清真寺reddit upvote

我只係驚大家炒車
條片入邊啲大陸狗緊係有問題
同香港狗著上身制服下身短褲影相一樣咁on9

On9豬隊友
咪姐係同全世界講我真係有折磨囉
平時大陸都無呢d片比人知